Rock gor 去左邊

一個月有多無拍片

得兩個可能，一係比黑社會搞，一係比黑警搞

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

收左皮

佢嘅性格唔似咁易屈服
Rock Gor見到Post 報下平安啦

仲要住村屋，比鄉黑搞唔奇

唔講唔覺

Ig一直有post story，可能係忙冇時間出片姐

係！最近太多事發生
唔太留意佢咁耐無出片